輸條撚

對家勾結黑社會 爆眼 臥底 私刑都無事
我地今日只係令到旅客唔滿意再加捉鬼時激左d
咁就輸咁就民意大規模逆轉

簡簡單單開個post話今日可以點樣改善，聽日道歉運動咪搞掂

次次一有活動成個熱門都係唔點點點就會輸 就會民意逆轉 做晒標題黨 搞到心情都差晒

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

邊撚個再講輸就用不推文模式屌爆佢全家

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
民意燃真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
但香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
民意燃仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割